是日靚晚餐 台灣麵線

邊夠飽呀

八方？

夠啦

YS

我岩岩買完

碗湯仲多過啲麵 印度佬做乜咁慳

好飽,唔想食飯

鍋貼呢

食唔落啦

依個有d似食碗仔翅

好食

lm睇是日唔靚零食

無零食,因為已經食哂

又食談囝

談你老母個仔

今次真係唔掂

八方牛肉麵幾抵食

💩💩

正阿

今日呢

午餐唔記得影

我琴晚都係食喱啲

好食阿